Ps4有咩合作game好玩?

同3個friend打 已經玩左gta同ghost recon
想問有無其他game好玩
最好可以合作 自由度大d嘅

除左no man sky有無好推介?

戰地

Magicka 2

Magicka第一集有同fd喺pc玩過 齊人4個一齊玩好好玩

No man sky可以點合作法？

Fifa

一個人玩 3個人睇

我都係抽下水姐

fat princess
討鬼

dead nation
幾好玩 不過唔係大作

fifa

一定係EDF 4.1

FIFA

farpoint

男朋友，kf2

Payday

認真返，RAINBOW SIX 我覺得OK